缺乏安全感喺一個咩感覺

小小事就可以喊
小小事就會亂咁諗

你係女人？

係

或者唔係你問題呢？
利申好愛男朋友，但佢次次小小野就要分手又block晒所有野

唉，咁易講分手
都可以知道究竟對方有幾愛自己啦